林鄭要強行推逃犯條例修訂既真正原因

我個fd話佢發夢林鄭為左令自己以後唔係香港被起訴，強行說服中央通過修訂，大家覺得合唔合理?
宜家就起訴定林鄭，有冇用?

完全正確。條例修定志在保障建制、高官嘅枱底交易，通過後切調查將變成不同方式被引導。是極權統治的開端。